港台節目《Ching祠堂》琴晚狂串黑警 今日比人投訴到封咪

向三子致敬

真係句句串嘴又狂吹奏商台陶傑

今晚得返兩個人

一ching爆粗被封咪

有冇得重溫

梁美芬就有言論自由, 可以信住耶穌拜毛澤東

港台講事實就唔得🤷‍♂️

我知道三位ching有睇連登，加油呀支持你地！！

8號定9號果集？

睇怕港台唔敢upload

咁都要封？
無問題喎 除左粗口唔講得

佢地話港台內部都有管理層不滿

聽開個啲比無聽既人搞 屌

難得有咁正的深宵節目，要撐住啊！

一黎就整首何CC

快手draft左封求情信，各位師兄睇下有冇野改我，confirm可以send去下面個email
ccu@rthk.hk

致香港電台廣播部：

在七月九日凌晨節目CHing祠堂的廣播中，主持人之一，阿一因不雅語言衝口而出，遭貴台封咪。本人特此寫信為該主持人求情，希望貴台能盡快讓他重回節目。

首先，CHing祠堂是一個凌晨節目，目標聽眾大多是已成年的人，相比在日間廣播的節目，無疑受影響的聽眾較少，相信大部份聽眾對此失言都只是一笑置之。

第二，CHing祠堂並非時事新聞節目。節目很多環節需要三位主持互相即慶發揮，如果少了其中一位，鐵三角的化學作用會失色不少，亦會讓聽眾心裡不能感到暢快，如梗在喉。

最後，社會上發生不少大事，造成撕裂。CHing祠堂無疑充滿正能量，讓市民在撕裂中尋回一絲慰藉。

希望貴台能多加考慮我的建議，讓阿一盡快重回節目，為大家帶來歡樂的正能量，謝謝。

多年二台的忠實聽眾
XXX上

要捍衛港台節目
如果連佢都自我審查香港就真係冇得救

第幾部分呀?
利申:原本唔知有呢個節目
不過之前港台曾志豪講粗口好似封一兩個星期咋嘛